今日黐咗條筋 對住公司個 40歲c9腦細開黃腔

我:Cindy姐,頭先我將d酒精液放曬去你位個窿度 填滿曬

c9:load 左幾秒
c9: 衰仔~講咩呀你 (笑到卡卡聲)
c9:你個死仔丫(扮嬲)

食完lunch 佢史無前例咁沖咗杯奶茶畀我飲

哄c9原來咁易 脫離a0有望

樓豬幾歲？？

做咩

得米啦

你搞機⋯⋯⋯關槍

哈

星期六都要返工

聽日問佢杯奶茶加左咩奶咁香滑同平時飲開唔同